[單刀之鬼連加特🔴🔴🔴] 曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[213]

lin

曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區FAQ！

想知去Old Trafford朝聖，係邊度買波飛最平最有保證﹖

想知係Old Trafford睇波，坐邊個看台最爽﹖

想知去Carrington訓練基地度等班球員攞簽名同合照應該點做﹖

想知新球季係邊度買波衫最平、印字最好﹖

想知點寄信去曼聯官方問佢攞球星相同簽名﹖

同埋想知一啲遊覽曼徹斯特市小Tips﹖

詳情請click入)。大家亦可以係曼po度留言，我見到嘅話亦會加番落個google doc度。如果1001開po嘅巴打覺得啱洗，歡迎將啲FAQ或者呢一段文字放係第二個comment度，方便大家查閱。覺得冇需要嘅請ignore。特別感謝【Berbatov】、【黑白灰......】、【特西】、【活華特】、【SNOOZE】、【朗隊】以及【曼聯聯盟2】之巴打提供心得。

垃圾LIN 你跑去角球旗
好撚過啦

單刀之鬼

Lin可惜又變返垃圾

不得不說廢閪lin d 單刀好撚勁

睇到topic忍唔住正評左

LIN

有gif未

Lin單刀飛機

踢你老母話左本土杯賽先可以出架麻

負評for 廢lin

啱啱睇完雷神出場留名

出得幾十分鐘 前人20碼起步都比大力神追到, 迷LIN有咩講

真,
佢控到完全唔順

一係hold 去far foot都無咁嬲

輸比垃圾哈xxxx 你話唔輸衣家幾好

Lin正常發揮
有傳中 有單刀 算係咁

馬仔

正常發揮

假曼可恥

標題

真係唔好話人針對黑Lin
係馬仔追個球我sure起馬中龍

不過不失

不嬲都係垃圾

yes 正常發揮
唔入係意料之內

比左5次topic正皮

係 正常發揮

屌摩狗落去踢都中啦

入你就真係驚啦

係咪爵士xxx比負評

一早帶甩單刀啦 仲推去右邊炒飛機咩

牛太果啲重話lin係快馬 笑死人

今場福都幾好 估唔到咁早換馬
迷馬咁耐 入致勝球真係喊左

仲有冇人反摩？

屌你 點解死都唔肯馬福一齊出 又無話一定一個打死左邊既

馬迪真係勁到爆
一個掃哂

未入禁區已經比人後追到咁制

有進步，起碼射到

topic 正評

馬仔
食撚屎啦臭lin
龍都唔撚中

忍唔住要留名了

有無人好似我咁
睇到羊比人換出去
佢拍手個下好心酸...
好想喊 諗起朗隊最後一場

夠穩

仲諗住講Lin出到嚟表現同Mk差唔多
好彩佢冇令我失望

標題🔴🔴😹

有得睇好睇了, 3字頭

幾on9先會放lin打攻中

mark死大力臣

爵xxxx唔敢入嚟

樓主好波 有望破500正評

之前幫你改左個名 要唔要聽下

戰犯唔止得一個

某會員唔敢入啦 個topic咁搶口

頭先最後15分鐘左右比人踢到仆街大叫

偷偷比左負評

無錯

ho ball

頭先佢先話lin好波
轉個頭單刀飛機

你老未lkk去驗腦未

公道講句
連lin都有用過mk mk真係食得屎

3字頭重可以場場撚狗
真係唔易

正皮是俾topic的

馬仔 連狗 單刀 高下立見

垃圾好自己走啦

啱

步步為營

佢ok wo...一球硬爆，一球頂中柱，一球助攻重想點

個罰球斬得仲衰撚過街場

抖下啫，又唔係最後一場
留返季尾先喊

今場真係靠羊同馬迪

Mk臨走前出都叫做左2下野

下半場好左

死守反擊
以mk依家個態
要跑狗既話絕對係

但馬仔入個下佢set得好既…
雖然腳法真係

有個連字都係垃圾

頭10分鐘bell 一 bell就入左禁區

馬仔今季真係值得吹奏

好彩咋

1 負評
XX連加特

失左好多球呢 最好笑係最後球界外球唔快擲俾lin

你識咩

馬仔快步偷身位好屈

見到lin單刀都預左

馬仔依球波 好有debut第一球殺猁feel

邊個再笑lin我屌爆佢女友

yes 正常發揮

Lin條垃圾啲幫波意識真係廢撚到
個波去邊就跟到邊 10足10聰明仔咁
都唔講協防

駁唔刀...

屌你老母

唔洗用腦既野佢係ok

你有邊個唔反其實

lin好撚勁

又贏摩佬換人
廢lin 雖然係屎 但出黎機動左好多
Mk其實今日狀態都好左

單刀飛機我係你就收聲啦

個個回應負皮既

佢行去慶祝個位似曾相識

今場ddg竟然冇咩做

一係推埋去射中龍
一係帶去角球旗拖時間

偏偏揀左第三個選擇做笑匠

好彩對面kane傷左

有改善啦

廢連又再次表演如何單刀射飛機

得把口

要屌唔爭在屌埋英國啲反Lin撚

放監未？

好在我GAY

Matic 訪問個樣都好攰

你叫黑鬼用腦不如叫美c 打中堅， 浪費曬

一招尾能到....

好尾機...

摩佬喺無論點都會咁換
關咩事

又有單刀飛機gif可以恥笑

前鋒機會真係唔洗多, 一個把握到就夠。馬仔呢D咪叫質素lor

呢球如果係拉SHIT應該龍都唔中

場場踢足

全勤咁濟，chur撚到閪都冇力屌

成個下半場都訓撚著左 一訓醒就見到馬仔入波

踢得好咪唔返
下半場既hehe, lin, matic, young 都好尾機

Lin個球咁急都唔知做乜 up一up等有無隊友後上後過啦 好過一野炒上看台

歐霸飛機完 又飛多次 叻仔呀LIN

呢個陣防守係勁ge...3中堅夾馬迪 hehe 掃波， 熱隻攻中無淡好食

70分鐘開始見佢腳步慢左

訪問馬仔。知道Lkk一傳勁 走定位

求lin單刀gif

想睇...

廢lin可以跑先人地幾碼被個踢咗成場嘅人追到
嗰個仲要係艾力臣

Lin兩場入咗兩球就算啦

smalling真係好廢, 屌那星
前季仲要咁撚多人吹奏, 係咪盲, 快D賣撚走佢, 次次點波都屌出聲

下場係咪打車狗

唔係要佢好醒 係想佢有正常思維

先知馬

依件垃圾淨係對d廢閪隊打到飛機

未撚笑夠

係

歐霸係機都飛唔到囉

呢個真

yes 作客 不過有妹復出

就咁睇其實mata都跑得快過lin

艾歷臣都隱晒形
係一下走甩左 比到球靚波

經典重溫

lin正選啦下場

落去踢預備組仲多波入

其實屎波今場幾好

要大炒了

復出應該無咁快正選，睇定先換入

佢地專登調左位
馬仔落後人地中堅兩三個位都偷到
馬福成日企死邊 真係晒晒馬仔同福仔呢d 後上

我係lin就縮返入老母個閪到避返一年半載

三分已袋。理撚得你

呢d 黑鬼中鋒唔好比佢諗野，一諗就慢，佢地d 決定多數都錯，要比指令佢衝死一個位就夠

會員爵士連加特今次想點解釋

然後阿里射唔中龍

後備入黎, 起步快erikson幾個身位, 都爆唔到, 仲有咩用?

Lin今次射得出已經好大進步

法國...lin出場都然

真係諗唔明 明明起步先領先幾個身位都可以咁柒

係 頭先射得唔差 差少少就入

Martial !!!!

好興奮

呢季Martial 同 福仔 都進步左
個感覺真係好正
Martial d 波好有球味
真係非池中之魚

後面推喎...
應該12碼+紅

Daddy 話deserved win

We controlled them very well

Good referee

老撚遠已經收哂步

人地條體見底
人地踢攻中
佢踢翼

想知今次佢會點解釋

出馬打10號位啦
D 帶波控波攝位都夠晒班打啦

睇鏝定痢好

識波

連加特比馬會班呀伯屌到仆街

係咪有個傻鳩係咁負評留言 係邊個唔講出面

連球王

好耐啦 佢隊隊波post 都入去負評

鏝

其實唔計個英國護照 lin憑咩拎120k周薪

人唔笑

Lin

做普巴寵物

廢老都快過佢

我反而睇阿妓

最尾個句明寸 一陣又比人罰錢

完全同意
除咗上半場中段之外其餘都係睇住嚟踢(雖然攻唔入)
球證on99, 唔係屌佢偏幫而係執法水準on99

睇利
笑吓

鏝贏9成啦 睇痢會唔會一齊柒好過

Jazz lin每個回覆一個負評

佢份人工有9成係因為要陪妹妹玩

兩隊有幾下要俾牌都冇俾

防守穩到仆街
前邊亂9咁黎

猁 因為有機會柒

諗太多...

仆街LKK踢左90分鐘得2腳好波 就黎比佢激撚死

我第一下後腳👍
其實今場和我都滿意 起馬有攻勢有埋門
利果場係抵屌架各位

下場1分mode

今場睇住嚟踢仲要主場和真係唔撚滿意

前熱狗教頭 Tim Sherwood係咁屌daddy. 又話宜家熱狗青訓係去教時俾機會

對面無kane, 摩佬用hehe接近 又全場跟 eriksen
減弱左對面進攻好多

#thfc Mou felt Sanchez was Ajax’s weak link in Europe League final. Poch claimed he hadn’t heard that...but he’s dropped today.

雖然贏波，但曼前面都幾次把握唔到對手失誤，波都射唔出

下場作客又西波

贏拳館熱

唔會西 一定好精彩 因為會比人456

唔好話比牌
有啲埋身要吹停都唔撚吹

Hehe今場都未至於好好
不過進步返唔少

繼續燈

溫布萊雪到等作客熱刺先再出好嗎

其實黑lin信球佢控得柒，唔關佢跑得慢事

但落雨地濕算啦
你當佢真係球王咩
射得出算好啦

Lin應該留緊力
下次作客溫布來

得罪講句 下場有mk都會繼續西 daddy教進攻已經西 仲要搵個西人派牌

位置方面仲係好迷失
但比賽狀態提升咗唔少

好撚奇怪
公正波走去吹羊 羊同人嘈又唔停佢地
華西個下有身體接觸咁跌咪唔好吹12碼洗乜有牌

Lkk幾時先入波

咪係 好過上次仆街啦

摩佬係睇準佢用波唔叻
主要逼另一個中堅
令進攻第一點係佢開始
睇左幾場熱
就算出佢都唔會由佢派波
有波就比最近
第一點都係比利是佬開始

連續兩場助攻

講真如果爆炸出得返我寧願馬迪hehe搭爆炸都唔想出mk
波都控唔撚定

西lin 感覺上好過MK. 無咁易甩

有幾下ok啦 未達預期但好過上場

點你老母點綠

lkk
rashford martial mata
matic herrera
young jones bailly valencia
ddg
下場咁出啦

靜啦

都幾好聽呀

Mata換smalling都得 好想試下睇福馬lkk同場 3大跑狗

FF： 係未唔慣英國d19天氣
又濕又凍

睇佢球球都唔岩力度，估佢係唔慣濕地
但去到佢個級數都調教唔到就抵吊

唔係話下場妹復出咩

佢舊年12月先爆seed 仲凍過依家

上半場有野反擊控返去後面之後轉身仆低埋比熱刺再打反擊
好撚彩對面唔記得孫興民定阿里狗小便射門ja

正皮比單刀之鬼

做咩咁快返黎

香川回家了

佢淨係爆seed 咗一個月定兩個月之後又鳩過

曼子唔會背叛兄弟

最大果個跑狗都未出聲 其他人冇資格叫做跑狗

跑狗真係淨係識跑

最大果個跑狗去左賽狗

Mourinho: "Martial scored with a bad shot, but sometimes a bad shot can be a beautiful one." #mulive

Mourinho: "Martial scored with a bad shot, but sometimes a bad shot can be a beautiful one." #mulive
daddy咁撚樣講野

擁有Lingard
是曼聯最大的幸福

針對

好似係拳王 好彩粒波冇力啫

終於出2個前鋒了,下半場打得好好

撻住入

但下半場都好左d
個下禁區扭到起埋腳

走啦 唔係馬仔你俾人屌緊屎忽啦

其實摩佬車仔時對強隊都係打呢D波...鳩下鳩下兩腳長傳反擊又2:0完場咁
如果JONES B仔唔傷 後防起碼唔洗太擔心
但前線冇HAZARD C朗 迪馬 呢類球星做突破反擊 所以守到入唔到都冇用

後生仔唔贊得

咁事實佢真係撻q

有LIN

下場開始雪馬仔

Bad shot你食撚屎啦

有拖舟

都係講事實 如果直射人地封到

Mou: "Some people speak too much. Relax a little bit, don't speak too much... Relax, relax, relax."

Martial: “Me, I want to play, I don’t want to be on the bench, but Rashford played well too.”
慶幸兩個都欣賞對方

話HEHE

話緊你

今場福係好wo
我以為會踢到85先出馬

摩佬真係雞蛋挑骨頭
走位，拎身位，睇軟先食
呢幾下都有哂功價啦
射都好過lkk大力鳩ban
又唔見你屌下mk甩咁多波

其實都係一個正選出黎放算

後備個件執雞

係, 福都上力實在太

今場福踢得好

我改係hat trick真斯...

講堅...拖舟另類屈機 ...岩哂DADDY投機既踢法

比D尊重好無

咪又係比人追到

Yes 只有後備先可以發揮福馬嘅實力

攞到再射已經難啦 唔話人bad shot唔洗死嘅

今日skt1嬴rng
曼聯嬴場
仲要係馬仔一箭定江山
我好興奮呀

其實可以一左一右
打埋daddy自己最擅長嘅433
根本ddg b仔 jones 馬迪就夠守 唔係打3中堅

猁撚主場個鏡頭咁既

Lkk前幾場d半單刀大大力射落個龍就射得最好

良性競爭係好事既

對車應該出翻4231啦

LKK 個作用得返個頭

但其實十下長波有九下都彈到老遠

我兩邊睇晒 兩邊都要㩒平安鐘

佢兩個是旦一個踢右都係搞笑

MK LIN追住摩佬含 好難一左一右

潮人豬波

.....梳

竟然無羊格過人GIF

好想睇 上半場撚狗咁撚...

型撚到

過得勁清跪

留名

點解羊突然好似高咗一皮波咁

就快完約

差唔多傾續約

HEHE再唔轉型好難有位比佢踢, 見佢呢幾場真係腳軟,
唔練下D反擊長短炮應該好難持續咁跑狗執屎
仲有福仔今年進步得好緊要, FK, 過人同長炮都開始把握到

鄰居D小組極爽

點解鏝永遠d底線地波傳中會咁到位

你估打緊fifa咩

1:0了

人地可能練波練呢D 出波出邊點..跑去邊點都夾過哂

嘩屌 曼城勁到

西多合繼有人

後

年度最佳topic

幾時頒個10月最佳比哥狗

mola 曼城又然

正皮142

希望其他開鳩topic既ching學下野

1:1

1 : 1

巴利

文西原來有得踢

又要豬波...

石頭又派膠

阿細已經好好 要珍惜

鏝城咪又係贏

入球show

快撚到

哥狗準備出錢買伊雲斯頂佢架啦

成27歲人仲咁撚樣 珍閪惜咩

LKK龍都唔中唔見你咁多野講

勁到...唔想幫羊含都唔得

快到cls

羊基

你想我幫你？

1:2

今次鄰居踢得咁辛苦
有無機會失分

in our dream

你入我1球 我入多你2球

約下打機啦

返香港先打 玩開咩？

好輕鬆喎

西布朗令鄰居失分我即刻jump

Gay

evans好波

失吾失分刀jump啦

原來你今場都係後備 但十分鐘就換左你入場

我即轉名 唔再叫撚羊腳法似我

諗起羊同馬仔慶完祝之後成個頭中埋去鏡頭咆哮，佢個樣好搞笑

阿妓又失波先

好想睇多次

幫幫手，其他都失下分

反cup只係遲早既事

即刻去補番條即場先

之前睇理性分析曼城嗰條片 話高壓迫打法好啱打曼城 好似上場鏝城嗰場咁 迫撚死佢 不過後防要推前同閘位要回得快封死雙翼 但我曼有冇呢個能力呢

ok

爺爺一早轉行玩防反 失波只係球壇諸葛亮計算之中

⋯⋯

LOL Fifa

?

燒味斬死佢就得啦

長議員.JPG

有冇人可以comment下今場波啲tactics同球員們嘅戰術？
一陣返到屋企睇番full match先

Ibra lkk
Fellani
Matic Pogba
Young Jones Bailey Valenic
DDG

羊負責斬波 頂死對手is ok

文西真係黑氣石黎

小豆!

鄰居玩晒啦

係 我係！

Lol
聽講你精英...

不如你jump算啦 累人累物

強烈建議放係第一頁

Lin咁撚耐都冇進步過

西布朗冇喇喇逼一下

兩個一齊啦

垃圾嚟 我哋之後點聯絡

羊慶祝果陣做乜鳩咁hyper

臭痢狗黑球12碼都唔入

Salah

利

埃及文明十二碼唔入

羊好小氣 同拳王嘈兩句記到而家

今場唔high唔通拜山先high咩

真係好廢 走位靚都冇位 射撚到 浪費呢啲本身唔多嘅機會

精宮輸多球

今日拜山 high上high

鏝今場應該難打 希望西布朗比d力

沙拿唔係好撚勁架咩

同lkk一樣射到咁柒

有無tg?

笑撚死我

比人後面追上
重要飛機 真係無咩好講
但射得出已經有進步

猁呢d垃圾睇黎做乜姐

sane推反擊真是好撚勁

算啦..
真係正常發揮 料就得咁多

笑柒佢地

Yes 所以我成日都話
有一兩球機會已經好好

希望鄰居快d傷施華 迪布尼 同辛尼

好過睇鏝 有得笑
高普下台未

你又啱
即刻開黎睇先

歐洲冇乜邊隊夠鏝打

虛火only

雲加咁樣下個禮拜點阻止鄰居啊

好想睇佢出到歐聯打強隊係咪都單防中

水晶宮0-2

文西...

下星期日又有大戰 希望阿妺完全康復可以出到 hehe又封死世三

小豆入楔勁到 都唔知係邊走出黎

又可以一齊去廁所

原來阿都輸緊

比蝗疤鈀456啦單防中

好撚勁

約炮番成人台 仲要hehe

小豆不嬲勁 有供應已經可以叫佢自己入禁區搵食

約埋你遲啲

咪就係
系咪又要屌牙？

咪再笑我lin啦

阿狗

Yes

睇邊場好
曼城然硬唔la

阿同利都失緊分

搞到呢度污煙瘴氣

希望哥帥快d講佢嘅名言仲好啦

利入左 你可以睇阿

阿都追返

阿都追平

diu

睇黑氣石啦

哥帥: 曼城需要盡快輸一場

luke shaw...

係佢黎 我可以做證

希望拉車可以撞死佢哋

g持

企撚開d啦

阿犬cup埋

老老實實
matic 傳波要改進下

好多下有得傳佢都拖, 或者羊走左靚位佢唔識放長波

學下卡囝la

隊隊都嬴 不如今個禮拜唔好踢 =.=

呢幾場都有幾下lazy pass/比得太遲失左控球

搵返朗隊踢中場d片學下點分邊

吾睇喇吊

隊隊都贏波

25寧入波多過lkk了

咁睇法車仔好大機會柒

隻R山去左邊?

傷

隊隊都領先緊

隊隊都贏

屌猁都屌打隊垃圾 我地一分都無 摩狗上場仲半場位換位用哂啲換人名額

乜撚用都無 黑鬼屈下體能都唔得

上場冇法 連路夫派膠

所以好鬼憎佢

妓免簽個左後真係好勁

鏝點解唔傷d勁人

焗攻仲位換位

費sir都會換哂d前鋒入黎

屌隻sane勁到仆街

傷左

下場作客又死守

曼城唯一失分果場

就係失俾朗隊

反西不願面對

幾時對鏝 比佢地強姦下等大家唔好ff

kdb 我個-2

鏝撚狗咁撚

雲爺爺又第四了

費查 同 小豆都入波 贏波

ota做乜鳩

otamendi

今場鄰居刷少左入波

屌失多一球都要慶祝好撚慘

jesus無咩波踢

要依家隊鏝失分好難
邊隊可以打沈佢

熱刺有冇希望

朗隊

黑氣石

sick ball

今場kdb 同耶穌有d跌watt
Bsilva原來仲係垃圾

不過入地仲有d silva 同sane好撚勁
小組滲入好勁
加埋丁力嘅速度

Mc後防似乎不太穩 史東斯甩過幾次波
奧達文迪派膠

希望退d佢地傷下人 失下分

鄰居有弱點
餵高波係鄰居後衛身後

好彩今場贏到
後面果堆贏哂

後面輸既前面入返夠

yes
熱狗都猜到我地死死下
曼城真係唔知點打

下場打軌
唔該摩佬出齊福 馬 一齊打反擊

幾下都係慢慢猜後引晒對方撲出黎
一隻鬼鼠番入去就湯穿晒中出
有晒form放lin入去都識入波

下場妓狗對金曼狗 捧邊隊好

咪又係大巴防反
有波大腳踢上去俾馬福lkk

如果係單刀就難講D

9981斬

唔明摩佬點解唔一齊出
真係諗住消耗對面體力 下半場先爆

阿狗近年已經唔算係rival 又唔係爭冠對手 益下佢

不過冇可能 阿狗咁廢 點做攔路虎

撐下雲爺爺啦 話哂當年賣vps過黎

睇山狗同o燒

一定係基佬突

仲要接收我地黑碧同豬達

竟然有兩個負評, 原來會然LIN有分身

收到風係cc台手足疲於奔命...

緊係撐雲爺爺等佢留耐d啦 反正daddy剋死佢

細細聲話你聽, 上季摩佬對雲爺爺一和一負

zaha 96分鐘入波追

回晒塘了

水晶糕咁都執到一分

阿贏到鄰居都無用啦，作客車仔咪又係豬波

上季未開波 個個都話輸
點知福撚9雷欺

阿狗嬴到仲keep住5分, 鄰居嬴就8分
你話有無用

無希望先會然

上年怕爺爺比人炒 無得繼續玩先讓佢咋

而家先睇到原來P仔又助攻

一月返嚟啦

雖然好想佢返黎, 不過返黎剩係出得聯賽杯足總杯真係害左佢

人傷到仆街個陣咪又用佢

而家見到佢咁都替佢高興 雖然想佢番黎

費查攻入佢今季英超第 1 球，助史篤城作客擊敗屈福特，全取三分

射到成個史長老咁

無睇場波 有無廢lin單刀片

上面有

打波做假曼
無睇場波
但睇highlight
馬仔入波果下 羊格咁振奮人心既慶祝
同埋做老大哥攬住馬仔講左兩句鼓勵佢
就算佢之後變番撚羊
都支持俾多兩年約佢
留黎做啦啦隊都抵

達子咋糊

作客輸4球wo 師兄

U17世界杯 英格蘭冠軍

但Gomes好似去到淘汰賽不受重用 決賽都係90分鐘先有得出

落後兩球反cup五球

果場最鳩既係屎波派膠輸壞個開頭

u17好多利同曼城人

今場車仔希望chur爆 週中作客roma
再對我地

在本輪的賽前新聞記者會上，當被問及盧基-梳爾在球隊中是否還有出路時：「為什麼不呢？如果你的意思是問他的那段自白，我只想說要是他沒有那樣說我才會失望，對我來說，那時最完美的表達。」

摩帥並未表示不滿，反而對弟子的誠實和感恩給予了肯定：「足球世界中喪失個性的例子處處可見，而盧基-梳爾只是說了實話而已。那位教練幫助他進入了一線隊並且幫助他走上了自己職業生涯的巔峰。」

shaw應該仲有希望掛

Winks 買得過

羊都幾難變返撚羊 今場好SHARP

輸近柱 想報恩

成日借d 依想羊神變返撚羊

根本3年前開始佢未差過

法國依家好多人迷羊
睇黎我改第二個名好啦 想第二個人一樣勁

連格腳法似我？

馬仔 型撚到

好多正評

依件無得救
想改麥湯 有咩好介紹

覺唔覺lkk 未夠勁

算係咁架喇 入唔到波都助攻到
後面mk幫唔到手 助攻果球都係ddg斬上黎

其實佢球波set得靚

官網facebook都好多迷羊, 話mom應該係佢

箍唔到波真係...

你傳個陣咁靚佢都入唔到

你仲好意思話人

其實大家知就得 羊不嬲好低調

系 垃圾黎

收嗲啦認屎認屁

嗰球估唔到個落點咁靚

唔准再笑

連埋上年歐霸球單刀笑到你退休都得呀

樂觀d諗
今次射得出 點都比上次有進步
下次單刀應該中龍

下次下次...

佢成日踢得好果場,
都會有個人無lala 入個負碌世界波, 或者絕殺

搞到長遠無人記得佢

1年先進步小小
下年希望唔係度

今日果球其實易處理好多
上年當佢睇唔到後面la
但今日艾力臣係佢左邊, lin根本可以推右少少先再決定射定角球旗

香港女女參選akb

其實推入中間 就算跑輸 只要係正大力神前面 已經夠做 係唔到側邊迫你 一出手你跌就紅牌
不過lin要帶波直線都有難度
唔明點解搵個0技術0速度既lin企最前打反擊

因為佢最矮

Lkk 今場miss 咗好多chance 係好多場都係咁
比唔到傳到波比佢就有既氣勢

佢比起其他英超入20球以上既前鋒黎講...
佢個優勢只係大黑腸+頭鎚

messi 真係mark唔撚到
無lala 殺入去扭埋龍門

但唔入

下季巴塞都唔係西甲啦

難講,
一陣西軍鎮壓左加泰

今日睇到Lin球單刀戈陣 後面個鬼佬 講左句 fuck it's Lingard 忍唔住笑左

邊撚到有頭鎚

中柱果球囉

個陣驚唔夠高大既達子就好多頭鎚

似係唔夠供應
多過無頭鎚
你數下成隊波有幾多人識出波先
得羊算穩定
華西d crossing 好唔stable

福同馬仔其實斬波唔差
但佢地兩mindset係cut-in先 crossing後
到dribble唔到 人地埋哂位先明刀明槍斬
Mata就唔明點解無左轟時代d 出波 唔知戰術定咩問題
Hehe就明明以前45度角 d斬波唔錯 但今季未番黎
Mk 近個幾月真係唔識講
Lin就斬得起個波/唔係底線傳底已經算合格
今日果下簡直神來之筆
所以點解當初咁想要perlisic 又傳埋james

係轟
就算平時柒到喊既willian生波組織有幾柒
單講斬波肯定英超頂級 係平時無腦 d timing錯撚哂
仲有alonso,Hazard,Pedro,法比，Azp 全部斬到靚波 點比

得Moses d 斬波同曼有得比

清晨留名

曼聯自從呀sir退落黎 就好似冇人識斬波咁
81斬都係入得2球就知咩料
愛字頭啲人仲識出
仲有福仔出波好急勁
同埋唔撚識偷位出 次次都係駁人閘唔到

隊隊都贏 陳晚不如唔好踢 =.=

熱咪輸左囉

琴日打熱都好有決心要攞三分
摩佬究竟用咗D方法令班友醒番晒

我覺得反而係摩佬因爲拜利出番黎
對後防信心大咗
所以下指示打有防更加有反嘅戰術
所以最後贏咗

幾時升到Gomez上黎 條友好撚勁

暫時失球最少只失4球

不過鄰居失咗6球但入多我地12球

蔡肉魚話daddy搵左體育心理專家同全隊吹水

我初頭以為係馬仔
但個下麻麻地
跟住帶波咁屎既又跑得慢
一射
我老婆唔:呢個邊個黎，咁屎既

鄰居攻擊力真係好強
前場好似著晒火咁係咁入

係車仔瀨過野之後
daddy係咪唔想同球員太熟
明明以前真係成個daddy咁
到曼聯好似冇晒

sane好撚勁
但覺得馬仔勁過sane

我都覺馬仔踢波好有球味
但如果要追分追得失球
中場攻守轉換摩佬要諗吓辦法
而家妹同爆一傷，而mk又無態果時
成隊踢到好亂
尋晚果場算國際賽之後踢得最好啦
早兩場真係睇到嘔血

馬尋晚第一 二腳左前場no look pass後腳彈上去果下幾爽
出馬就係有呢d野睇 佢有態真係好屈
但不得不承認佢要後備落黎先咁sharp

之前馬仔正選 摩狗就泊大巴 要馬仔瘋狂回後 雖然佢阻咗好多波 都浪費咗攻力囉 嗰幾場馬仔完全唔似馬仔 反而後備入替先可以比佢攻

Mk踢到咁都冇辨法
唔明點解唔用mk打右
Mata打中間試吓

一月買o燒頂mk 收返p仔同馬達互換

2球哈迪斯

無拜利宗師都爭好遠

做咩個個post 都留負評

王騎

cc台d負皮bot好勁...

尋日馬迪中場掃哂d波
好撚勁

條ON9 係咪好得閒?

原來羊琴晚得6分 垃圾lin lukaku打到咁又6分

Lukaku有助攻無計
羊雖然助攻助守 但威脅攻勢唔多

拖重未續約...好驚佢走

摩佬話擔心爆炸多過Shaw

mata係防中位攞波都咁易比人拍甩
唔覺得佢打個最逼既攻中位會好mk好多

2個都垃圾

打果個位近10年得朗隊一個稱職

正常嘅 左閘咁多選擇 反觀中場冇曬人

Ozil啦

朗隊打咩位都超哂班
唔好搵個神同人比先得架

捕獲我地兄弟

如果黎最快都夏天先黎 要睇多成季mk

我都捕獲到

打j 太多 j 朗隊?

yes

廢lin
我建議加落開post圖

射得出已經超水準發揮 仲想點

起到腳算係咁啦

睇下nani 呢d 波食硬

有冇咁渣啊...

nani純講技術都高幾班la..

後備出黎好氣好力, 咁都俾人追到

冇仆街已經好好, 屌你老味咁高要求

之前仲以為佢可以屈速⋯⋯

咁易入嘅波我不嬲都不肖入

垃圾就垃圾啦屌你

Yes 歐霸個球唔射

認真, nani唔係high大左上腦果陣絕對係世界一線級數

好有傲氣 上季皇者連終於願意賜一球兩助攻比我曼 邊似馬仔咁濫 成日入波

講返琴晚場波
真正做到有防有反
下半場一球中柱 一球入波 一球廢lin
打強隊就應該咁打
只係對痢狗嗰場前面發曬瘟
再加冇b仔 防都未做好所以反唔到
利申：堅定迷摩

廢lin嗰下傳比LKK傳得幾好 可惜撞柱

西lin 肯出波 走邊 勤力。

打得好過MK. 不過都係柒

今場個態度起碼話到比球迷聽, 班友係仲想爭冠
主場打熱狗有咩可能和就收貨
頭尾段d 壓迫都睇到好盡力

不過波底真係一般,
熱狗就算無左kane做支點, 淨係幾個中場走位都猜到入局,
相反我地反擊2-3下就斷,
入波同中柱都係屈頭鎚而唔係配合出黎既防反,
好彩既係ali 入唔到果球, 如果唔係佢地大巴真係好難打入

其實我地守得幾好 係有兩三球出出地事
佢地猜極都入唔到禁區 係咁遠射

你竟然夠膽上水

下場對勢弱既車起碼踢翻今場既積極性先收貨

佢一個屌哂你地都重得

人地邊忽弱勢

請你到時又撚爆左路

渣古波底差
做唔到支點

早幾場就仲係 依家轟都連贏兩場啦

其實咩叫支點
支點唔係要控第一點
分兩邊/比後上咩

近排踢得好差
不過下場kante應該出得

最危既咪alli果球囉, 見佢伸到腳真係諗住死得
唔輸得轉頭就入波, 好波不如好運

希望hehe 打返好個態mark住hazard!!

lkk一控就離哂腳, 修正得黎就俾唔切兩邊/後上

係
佢咪控唔到波

咁就唔控直接彈就個波啦
睇奧燒有幾次都係唔撚控就彈左個靚波走
不過LKK條力加

尋晩達子兩個餐屎唔入。中場無kante 又爭D

普巴下場復出？

就算尋晚352。熱狗釘住我地兩邊WB hehe matic 已經上唔到前場

熱狗winks 同大力神交波走位快已經睇到分別。仲有中堅Dier 帶上前場都得

所以daddy 想買奧燒係明白既

mk個位真係墳墓
其他位都算稱職

買左佢d反擊應該爽好多

咁除左kane
係英超有邊個可以壓住中堅 再靚控靚傳？
摸奶連第一步都未做到啦 佢最多未走到靚位
Btw所以伊巴係史上最強中鋒 有身位有技術

衰冇速度

Lin 囉好冇

MK 同香川一樣。係多仔打得 one touch 多快馬咪好體。英超多碰撞 要上腳唔硬淨 咪成日甩。佢有空位反擊會發揮到

唔同意咩你？

195cm 95kg 你想佢有幾快 佢喺呢個身型下已經叫快 而家仲要36歲

佢空哂都傳唔到wo
香川(曼聯)好佢好多

以前係咁屌撚羊有十幾萬鎊調薪
而家睇下lin

想為當年既過錯懺悔

唔同意
佢唔係單純嘅最強中鋒
仲係最強SS，最強RW、LW、AM、CM、DM，最強球王。如果比利係99能力，佢絕對係990

過一兩年小心比Lin binc

講起nani就諗起07/08對熱刺果球遠射

多仔班人都買唔過

全部都體系球員

羊至少係維拉勁,
黎曼聯初期都勁過, 之後傷左搵唔返狀態

但有d 球員係未勁過, 唔會有期望

morata成日見佢控到轉埋身
同埋琴晚最少3球 中後場搵到位塞地波比lkk控 佢迎波果下曳 波都拎唔到
高波叫做一半半 但睇得多爆炸頭就feel到個分別

改米希達恩(笑)啦

連格單刀似我

我單刀貢勁 佢邊刀似禾

羊起碼知自己要轉型 lin呢類球員唔食腦只會等收皮

要有先有得食架...

今年fm好似幾正
有埋繁中 不過球員名

依家睇到爆炸個心口既重要性了
真係好似有AA 膠咁

LKK尋晚有幾下太早入禁區或小禁區現位俾人mark實 隊友傳唔到俾到 傳到既佢又浪費咗 得Lin傳中俾佢果下叫做似樣

今個星期快撚啲搞掂埋賓賓加就收得工抖下歐聯
全力聯賽

我準備買

都唔知係默契差定訓練唔夠

我諗緊買唔買好

mk下半場其實好左好多
上半場睇到火都黎

比人換走之前傳左兩腳正常波
無啦

下場英超作客軌 又泊大巴

用番上次嘅戰術

352真係屌打343

上年輸4:0 今天一定守左先講

=.=

上年個場好似係冇拜利？

佢地2個陣有機會出 睇下係Baka Fabregas加唔加埋drinkwater，但加埋就無Pedro

“在沒有歐聯資格的情況下，價值1億歐元的頂級球員是不會加盟你的球隊的，不過我滿意我們今年夏天的引援。”蒙迪拿告訴記者。

有普巴出既應該都係4231

我話我暴牙
343 mk同福返到好後 變相好似對猁咁
lkk孤立無援 廢能到
352起碼有福拉空下爆下 又有mk支援(唔鳩既)

出得一隻腳嘅ibra分波都好過mk

好有霸氣

哈

有殺無賠

有無羊9叫張圖睇下

上年嗰場盲佬

我搵過 唔見有 得片

放上黎ok?

5:45

買返黎除左要黎門前執雞仲有咩用

個highlight得1分幾鐘係上半場

上年雞都冇得你執
仲有啲單刀

咪jer la

睇到喊...
真係好有火 好似朗隊

馬仔先睇到我想喊
佢入完波個眼神係真心開心
唔似上季咁心事重重咁迷茫

邊撚個季初話攞馬仔黎換perlisic/ 賣得既
出黎收皮啦

出黎逐個binc
都話左馬仔今季會爆發
屌哂你地老母

我等緊季尾逐個bin

Can i join?

講真shaw 學到 羊一半既決心同work rate 左閘位就唔使煩

羊咁易學咩

剩係食屎都唔易學

敢帥😭😭😭

真
唔係個個接受到食屎

真係好似樣

Young destroying Alli "when you win the prem, let me know"

屌

u17黎?

alli 真係吹大左
打英格蘭唔係鳩射就傳失

早多十年出世佢後備都無得做

唔係有敢囝幫我地train 左左羊右華, 邊得黎咁快可以pick up 返打wb

屌, 福同馬中間果件alli黎既喂

死奸狗 又冇品冇唔靚仔

靠靈光一閃 十足十Mk咁 不過得一成

仲提拔埋福仔出黎, 敢帥

佢真係咁講?

真係好型

馬仔個樣真係好馬仔 係髮型似義和B

同我一樣

琴日伊膠果下轉身真係笑撚死我

係撚
你果句係 when you are gay, let me know

輸細緊一個

個球盲+屎波

感動既係而家有宗師+b仔
生生性性唔好傷呀兩位大佬

佢一黎就除你條褲 唔會問

屌佢老味 個場我特登買宵夜食住睇
個蓋都未開 已經失波

Lin 可唔可以去搵聰明仔當幫忙 見到就炆

次回合已經㩒住砌
今季馬福進化
加埋馬迪
Hehe凍結世3
唔駛大巴啦

盲反 琴日表現幾好
全隊黎講算係正常發揮

你以後可唔可以keep住呢種打字風格

你果啲貢呀禾呀會睇到人火滾

今季ge馬迪雖然唔及之前咁勁，但估唔到都丁死左我地

屌得好

屌你馬仔百發百中

屌你老母死基佬

英格蘭係咪非洲國家？隊波咁多黑人

點呀hat trick真司

靜啦🤓🤓🤓

多殖民地嘛
同埋係都法國勁啲啦
又黑人，又要係muslim

bye

以為粒icon係自己擺底

當呢度fb?

扼留

咪係 成日係到u u me me

Yes...不要走

今年DDG真係金手套大熱
而家已經帶開左三場

racist
btw 左面似100分多d

今晚食kfc 18件麥樂雞定pizza hut好？

到時出多左盲同白lin
就場場冇cs 架啦

個goal conversion rate 好撚高

M記18件雞+4件雞翼

曼聯係五大聯賽唯一一隊主場仲未失過波既

今季暫時

曼聯老將卡域克本賽季得到的機會不多，儘管他沒有離開曼聯的想法，但他希望能獲得更多機會。據《鏡報》報道，李斯特城、西布朗以及維拉都對這位老將很感興趣。

我都想睇卡神睇波
今年印左佢
出佢比馬迪抖下都好呀

傷左咋喎
今年後應該退休/出國嫁喇

有冇清有買apple watch

一起身已經見到曼fb打j

打完就失架啦

YOUNG !!!

Hi 蝦條

邊隻醬好食

Honey mustard

辣醬

J仔靚助攻

甜咖哩

根本就係跑得快啲嘅聰明仔嚟

Ashley Young to Dele Alli:"When you win the Premier League... Let me know."

49000真是好撚串 之前又串謝狗

如果到季尾仲有可能爭冠卡神一定係好重要棋子來

-,-

要bin都bin你迪屁先啦

迪比 人工都低過lin啦

琴晚屎波寧
個下心口控再一腳傳

星期六（10月28日）上演的一場英格蘭第6級別聯賽，本來無人留意，但卻成為了來自世界各地球迷的熱話，作客的沙福特城（Salford City）於下半場反超前巴拉福特PA（Bradford PA）2:1，去到比賽的87分鐘，沙福特城門將哥甘比（Max Crocombe）突然變「紅牌阿姑」，起初大家都不知道甚麼原因，後來巴拉福特PA在官方 Twitter 證實，對方的紐西蘭籍門將領紅是因為在場上小解。

急尿都唔比

有米羊

Small 根本就唔差

世三IG好賤

反摩

做咩

摩佬教防守真係好堅
琴晚入左波後
最後十分鐘
感覺真係唔會失波
當然都會有啲緊張
但成隊波防守真係好穩

入完前隊友波selfie 串人

如果出白lin睇你仲講唔講得出

乜乜哈迪斯都入兩粒 -,-

我等緊白Lin下年出黎bin我地c
好似大佬河咁

話說大佬河幾時番出黎
見到史波硬係有種唔放心ge感覺

琴晚有幾下已經平安鐘 仲有d唔洗輸既角球佢就偏偏

細緊如果可以變得番v92 第二年既佢
條後防就好撚勁啦

史摩又係奇怪
跌wot跌咁多

隨時爆ge炸彈

證明係虛火
v92前佢咪又係炸彈

死番出去啦屌你老母

年年都夠膽入黎sell

v92第一季地獄賽程六連勝
史波個期真係好勁

目前史波有15-16史波既一半水準

但仲係有驚波鳩清

下
呢D唔係叫跌WOT 叫返返去應有水準

睇細緊都好過睇白lin啦

真
不過都想睇杜仔多

真
不過想睇🤓🤓🤓多啲

我想睇你屌獨立屎眼

我想睇你比印度佬屌多啲

好撚狗

巧唔開針

又關我事⋯⋯中上好惡

做咩牙 饅狗兄

有啲咩可以同哥哥講

好鬼串覺得中上越黎越

你咪一鳩樣 話人

痴線...邊有 咪屈

拖肥係咪又簽咗一定要出朗隊
打10號位出佢都唔出施古臣

今年既朗隊一定好波過冰島臣

之前好有興趣報一份新加坡intern
然後我LinkedIn message左個公司負責人
佢話唔收non-local
但我仲係念念不忘 唔知應唔應該照報 show比佢睇我真係好撚有興趣想做

愛換左領隊 個陣正路返

係咪仲係看守領隊﹖

屌 咁就唔開心 weak

真 係想要就爭取 叫春有用咩

仲咩野，人地先第2場帶波

係.. 好似朗隊咁, 之前想要高人工所以爭取

咁你都link到

唔只人工 爭取離隊證明自己

有能力又自信既男人真係好吸引

好串 叫人quit

打唔啱位
肥文屈咗佢打翼

打過幾次攻中喇清 屎黎架

原來我琴日串鳩阿里冇英超

好撚串

但朗隊唔打攻中就⋯⋯

羊格好波

李城個格雷呢下咁撚勁

朗隊 追到甩碌

金章安讚好

朗尼好有火 全場跑

朗隊手術刀

2:0

朗隊球直線好毒
但輸緊兩球

愛記慘慘豬

真心李城個格雷仲勁過lin

施丹過唔過到今年

一定得！

中上游球隊個個都勁過佢啦

拖肥廢到 兩個老中堅打咁高位係咁比人反擊

問心 沙夏都好過佢喇

中下遊都係啦

第一球唔foul 俾人爆

朗隊做乜成日著返舊款boot

T90系列頭號球員

蝗放棄聯賽？

米拉拿華咁勁高文都雪真係抵炒

呢隊好好著 我學界都係著佢

又唔好咁講
我覺得lin好過水晶宮，史城個班前鋒既

洗撚你講

愛字頭係咪想降班

zaha>>>>>lin

唔係呀
Zaha 唐辛 沙基利邊個廢過lin?
同埋點解你用前鋒比？

仲有謝斯 lin可以同邊個比

疤狗走左件皇牌 諗住佢啲人腳又開始老會頹啦
點知死賤種都把握唔到

應該係問有邊個十萬周薪係差過lin既

唔好講10萬
全英超 20隊 正選翼 如何搵一個廢過lin
Up出一個都難

賤種皇

賤種仲輸緊

暫時未諗到

又call ddg 了

賤種J緊馬斯亞

上年贏深度
今年放晒都唔補返人

叫佢地食撚屎啦
連加特就放

ddg黎就黎硬，頭盔都唔洗戴

有無人睇緊賤種果場

完左

希望熱狗咪撚放卡尼比皇馬

基羅納個右閘好撚勁

施丹想要馬仔都唔奇

再嘈買埋你個馬達

降班啦愛字頭 廢到咁

見佢地j緊dybala 同Kane 再買埋我地馬仔同ddg 歐聯5連冠

其實係咪應該試下施格臣踢朗尼個位

今季仲唔係疤狗天下 鍠垃圾到咁

鄰居d青訓
再望返我地個青訓lin😌

問過同市未

朗隊一係踢正前 一係後備算啦

歐聯黎講 鏝今季似樣

最撚正係岩岩宣佈完獨立
咁代表到西班牙既賤種輸俾隊加泰球隊
完美劇本

點勁？
賣定外借？

放啦
我真係驚熱狗架

隊波踢得廢，瀨個後備球員根本無補於事

依家比我既感覺同之前曼好似
朗尼成日傳失波
不過有神來之筆 無理由唔出佢

愛字頭的fans 話懷疑有固定正選的協議

出去見下世面
對英撚都好

霸住左施格臣踢得最好既位

施古臣應該要打正選啦

咩傳失波
朗隊邊會傳失波架 一切根本係佢計算之內

朗隊係同一個位打得最好 點會唔係佢踢個個位而係件冰島佬呀

根本朗隊仲係愛記第一人
實力遠遠高過全隊其他人
正選係最基本

愛記唔比佢做隊長是on9

唔睇下成隊波得邊個入到波 好意思嫌棄朗隊

就算係都正常la 唔通有曼聯後備唔打走去打愛記後備牙

拎阿辛斯奧同伊斯高交換

要加華拉尼同2憶

咪玩啦連加特

有技術有速度
重點對皇馬都唔怯
唯一差少少係瘦左d

光頭佬仲頂到今年先講啦
咁想要馬仔黎曼聯見工囉
要排隊wor

蝗

屌你今季拎唐辛同lin比 今季lin都有一兩場好波
唐辛條垃圾你都拎黎比 有冇睇過佢踢波 廢撚到出汁

賤種係咪為咗三連歐聯放棄聯賽牙

真心 其實都係一鳩樣咁廢
至少你唔會對唐辛有期望 但lin踢緊獌

勁到曉飛就唔同你踢大後備啦

咁都叫大後備咩
照下鏡睇下去邊隊踢到正選喇

屌你老母真係出少句聲啦，我諗你見到lin單刀個球都笑撚左出聲啦

仲好意思賴隊波

咁都唔係大後備？好多時都係70幾分鐘之後先有得出喎，勁嘅肯同你場場淨係踢10幾分鐘？你去問下zaha佢肯唔肯囉
而且你隊波呢幾年成績又唔係特別好，強如皇馬都留唔到有實力做後備，你憑咩覺得呢隊呢幾年成績咁差淨係贏過幾盃仔，仲要有一，兩個靠lin先贏到嘅西波可以有咩勁到曉飛嘅後備？

幾時賴隊波？

lin廢係基本啦

若你真心喜歡連加特
請別再盲撐
這裡有反連聲音出現
大部分都因你盲撐而已

盲反就得？

點解你會咁撐lin 有咩吸引到你
好少可有人迷lin迷到咁 真心問

佢假腸黎

佢根本假迷lin
Lin 波衫都冇

唔係盲反 lin既實力肯定係英超立足唔到
英超d中下遊都係靠打反擊 lin既技術控波帶波都未搞得掂 邊隊弱隊會用佢
如果佢只係21歲仲廢廢地 應該都無人反覺得可以睇多2年
但佢25歲

又Hey0

佢地講到唐僧都勁過lin都唔係盲反
我駁佢地就盲撐

準備今季主場印多件lin

好人好姐點會未block條煩膠
次次都賴埋隊波廢

睇下佢點撐都幾過癮

我夠知zaha勁啦，人地肯全後備先得嫁

講唐僧淨係睇左對車仔,球球反擊都係佢帶喎
係咁過幾件仲搏到罰球,對比lin又冇過人能力單刀齋跑都射唔入

真心一問除左你仲有邊個真係撐lin

乜有人會真迷lin 咩

下個topic 可以用 Fuxk It's Lingard

搏罰球都算優點嘅話，佢一定輸比lin

做咩又hey0

我

當年有人迷a lin 啦

感動既係 廢LIN踢完一場好波之後立即變返地底泥

Lin係真綠葉 抆屎用

唐僧冇腦起上黎只係一篤屎
咁都好吹奏

我覺得上場其實佢唔差既
係7姐

啱啱起身留明

真

下個標題叫咩

尿仔有無黎連登

唔7嘅應該得一兩場

Fuck it's Lingard?

就呢個啦

1001